［神算］ 大量達官貴人子女返香港

由今日至3月19日， 我諗好多人返嚟香港

【新冠肺炎・最新】3.19起由愛爾蘭、英國及美國入境 須隔離14日

大家睇路

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

【新冠肺炎】獅子山集團執董劉竹堅確診 北角辦公室徹底清潔消毒

返緊嚟

好擔心

佢地係同幾班機上面互相感染 無事變有事
之後返去傳比佢地 d "daddy" "媽咪"
之後成堆人擁去養和 再互相感染 再更加無事變有事

大攬炒

呢排出街好驚

慘

呢班二世祖最好死晒佢
達官貴人子女有邊個唔藍
普通中產子女都有啲可能係黃

叫popo打9佢啲

你老母D機票比佢地一早買曬
其他遲收風既基本上已經無機位，焗住遲返要隔14日

到佢地中招啦

私了

大把，向𠴱邊讀書𠴱班上星期已經比屋企急 call 要撲緊機票返黎，d 機票仲要比搶到比平時貴好多。

推背圖:貧者一萬留一千 富者一萬留二三

屌

聽講好多book定酒店係入面隔離

酒店業又旺返啦

其實好多都係黃，唐英年個侄女咪黃囉

爭飯食？！

林鄭個仔？

feel 到返緊嚟

我突然間好精神